刷牙流曬血

最近刷牙有幾個位啲牙肉不斷流血
啲泡變到粉紅色 漱口漱左一陣先止血

有時就算唔係刷牙 純粹舐下啲牙肉都會流血

之前仲覺得係熱氣先咁
而家真係覺得要睇牙醫
想問下如果咁流牙血我係去洗牙定點
對上個次睇牙醫已經係小學既事

牙周病

流牙血唔關有冇洗牙事

你十年唔洗牙都唔會洗牙血

牙肉問題

關架!

佢咁樣情況, 淨洗牙唔做其他, 應該會流得更勁

洗牙啦
九成D牙石逼到D牙肉有問題

你次擊到d牙肉先流

大把人10年唔洗牙 淨刷都唔會出血

牙周病
牙菌膜積聚 侵蝕牙肉 漸漸牙腳會不斷露出

方法
最快就係即刻去洗牙
或者由今晚開始勤力認真刷牙
都會好快見效
（認真刷牙絕對唔等於大力刷牙
大力刷牙只會傷牙肉 導致牙肉萎縮）

長期都要認真刷牙
有耐性就用埋牙線牙水
不過認真刷牙已經差好遠